王賓穎日日幫港共宣傳鳩鐵

屌你老味

死賓妹

好想屌死佢

個笑容好嘔心

賓穎